英妹COVER竟然冇人講...

好聽過原唱

收皮啦259

支持層主

好聽喔❤️❤️

小學雞聲

呢啲扮friend團懶係感人嘅歌又真係幾啱造馬團嘅空降centre唱嘅。。。

我愛鷹鷹❤️❤️❤️

一句串哂兩團想點先==

X2

同小學生唱冇分別
我屌爆佢個西

我先thx

炒車死🙏

我愛英妹

咁係咪事實先==

屌爆你個西?

Ok

樓上兩個死基佬

屌爆埋你個個